代人請IT狗

學校請電腦技術員, 月薪16000起, 熟電腦網絡,做事有條理, 尖沙咀區。
tg: Yyytellmey0900

tss有16000

做弱能學校？咁高人工既

有意就add